//Gets root directory of the script
function GetRootDir {
	//if(GetCommonData("ScriptRootDirectory","")!=""){
		// return GetCommonData("ScriptRootDirectory",NULL);
	// }
	let dir = SplitString(GetCurrentScriptDirectory,"/"); 
	let i = length(dir)-1;
	while(dir[i-2]!="th_dnh_ph3"){i--;}
	dir = slice(dir,0,min(i+1,length(dir)));
	let dirstring = dir[0];
	ascent(i in 1..length(dir)){dirstring=dirstring~"/"~dir[i];}
	SetCommonData("ScriptRootDirectory",dirstring);
	return dirstring;
}


let root = GetRootDir;
let dirroot = root~"/";
let dirstage = root~"/";

let dirlib = root~"/Library/";
let dirimg = root~"/img/";
let dirse = root~"/se/";
let dirsys = root~"/system/";
let dirpack = root~"/Package/";

let dirgizmo = root~"/Gizmo's Touhou Boss Sprite Library/spriteimg/";
let direffect = root~"/img/Effect/";
let dirportrait = root~"/img/Portrait/";
let dircut = root~"/Library/Cutin/";
let dirbgm = root~"/bgm/";
let dirdat = root~"/data/";
let dirshot = root~"/shot/";
let dirshader = root~"/Library/shader/";
let dirscreenshot = root~"/Screenshot/";
let dirplayer = root~"/player/";
